叫顯卡咪叫顯卡囉

屌你老味 由細叫到大
咁都大陸

顯你老母卡

你老母做雞 日日比狗屌

懶係好撚港獨咁
嘔心

叫題卡有咩問題

支拿狗

點撚知班傻鳩
我諗佢地就黎要自己整新語言建國

拿你老母
傻閪
那字都唔撚識打
大陸仔？

唔叫顯卡叫咩

顯示卡/display card(好似係)
利申：都係人哋話比我知

顯卡咪顯卡 屌你老母大鄉里出城咁未聽過人咁叫過咩

然而 支那人並唔係叫顯卡，係集顯/獨顯，歐
sor9

咁係你老母喺大陸屙咗你啫

其實我本來都係打/講顯卡，不過入鄉隨俗，咪跟返人地咁打囉

咁你又叫中同？
返8半？
屌你老味含吧

我真係未聽過我個generation (80後) 叫顯卡

一定叫display card 一係叫gpu

可能你個代多大陸新移民啦

gen你老母個eration咩
你果代就你果代啦
未聽過未聽過
你長期係庇護工場做野邊留意得咁多呀

典型5 毛釣魚post
同佢討論都要收返佢錢啦下話

5毛搵錢都多過你班保安廢青

嗌開display
顯示卡>顯卡 減得一個字有咩用
唔通mon你又嗌顯器？

你叫開顯示器？

成班懶係了解大陸用語咁

咁你display>顯示卡>顯卡
係咪會mon>顯示器>顯器

顯卡 都咁多人批鬥
5p字變左冇人追擊
取易不取難

真係有病
不嬲都叫顯卡架啦

含啦叫班毒撚 7 既

無讀過書

諗諗下都係樓主講得岩
液晶體=液體

係連登就黎唔講得野了

mon咪mon 顯乜撚野示器

要屌既過黎呢度屌我 唔撚好煩

原來顯卡唔可以叫顯卡
唔叫顯卡叫你老母閪咩

時代唔同姐 大家明咪得 叫少一粒字其實都係方便d姐 你都唔會直接叫中央處理器啦

之前o係學術台又有班正字撚搞事，真係好撚低質

咁顯卡令你諗錯其他乜撚字呀弱智仔

顯示卡呢樣野都要讀過書先識？
智商有無70呀清？

人地屌曬老母又盛 又五毛又大陸仔 唔講以為打殘體
傻閪

咪話你講得囉 做咩ja

小學生？

笑撚死 多一個字就可以拎返些少優越感

顯卡咪顯卡
有咩問題？
睇到樓上個80後扮老屎忽笑撚左
當你80，96果陣電腦都未興起都未有顯卡啦
屌你老母死傻仔扮老屎忽

display卡同顯示卡都係三個音
顯卡係兩個音

留意番香港係多數用最快捷又易明嘅詞黎表達意思
好似711(3個音)=7仔
麥當勞=m/麥記

利申冇上過大陸論壇

個顯字越睇越怪

仲話支那真係 人唔笑狗都吠
班硬片台毒撚返去含柒啦

G持樓主

真係叫開顯卡，未聽過大陸仔講顯卡喎

睇樓主當班正字閪狗咁撚真係好爽皮

大陸人唔撚係叫顯卡囉 皮已正

顯卡

以前96年屋企萬6蚊買部Pentium 1, 係用外置顯示卡 個時根本未發展到有onboard display呢樣野
樓上先係扮老屎忽

果班傻鳩要搵人屌屌啦
而家聲都唔撚聲
以為跟住負皮實無事

啱啊

已經block柒咗佢

要另外買 ega/vga card

評已正 不解釋

液晶體咪叫液晶囉傻閪
你智商要有幾低先會叫液體啊盲反
5p 字唔去反走黎反顯卡戇鳩小學雞

冇計啦
開放d 乜撚野邀請碼搞到呢到成班中小學雞

見到佢打呢d比喻真係笑撚左

5p字冇人屌反而屌顯卡真係好撚on9

做左10年電腦舖 今朝開舖連個呀叔行入黎都識講diaplay card ,你自己慢慢顯飽佢 .

9幾年叫vga卡

所以呢?
做左二三十年人，今朝見到連個呀叔都跳樓，你自己慢慢生存落去啦?

顯示你老母卡

做左咁多年蝗